燒山同修哥互片單野, 已經證明左明星效應已成過去式, KOL效應先係現在式同未來式

香港MARKETING學下野
我個標題已經話撚左比你地知, 未來應該要點撚樣宣傳自己既PRODUCT

80~90年代:
只要四大天王是撚但一條友玩CLUB HOUSE
該明星 D fans就會狗衝玩CLUB HOUSE

2020年:
只要是撚但一個KOL玩CLUB HOUSE
該kol D fans就會狗衝玩CLUB HOUSE

無錯
要make noise話咁撚易
燒山片贏定片輸都好，始終都會令更多人討論香港演藝事業
幫到成個行業，個仔都有得益

呢條片剪得幾好，好似對答。